英國會議員Girvan：推動香港民主會判終生監禁？滙豐你開心啦？

直接點名

支持

準備開刀 大貓變死貓

Hsbc 兩邊不是人

匯豐變利豐

隨時累死埋恆生

Girvan仲有屌埋渣打

匯豐銀行變五豐行

下議院有好幾位議員
都有直接點名過匯豐渣打

轉行賣韮菜

似乎真係想打真軍

琴日都已經有mp點晒名要制裁大貓

準備被人手撕啦 垃圾hsbc

準備紅燒獅子頭

Paul哥好堅

其實匯豐變咗中資好耐啦

已投共

happy？

仲有人渣

而家係英國咋，仲有大佬美國
呢鋪要罰幾多先夠

已將滙豐d存在款抽走到得個位數字

真係收皮

準備去citi bank

呢個係事實
你開啲大陸Apps (bili bili)睇，一日幾條片屌汇丰

連登仔：
匯豐高層老公係手足 = 黃

呢兩間其實得個所謂注册地喺英國，事務收入主力喺香港

佢地走對英國都無乜大影響

上去撥火

講到口臭成班on9,管理層換血咋，日日吹間資產world top 10 嘅銀行執

要手足犧牲換返嚟

只係佢戇鳩！成日想左右降逢源，又唔見Citi group被人搞！

tweet

上去一齊屌柒匯豐
咪比班牆頭草有運行

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲黑警，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

離岸户口點算？

恒生個立場 其實點
恒生都無乜出聲

匯豐股價而家已經升左接近一蚊，你話開心唔開心？

you happy?
諗起李嘉成張打完風好返工.jpg

利物浦萬歲＝顛覆國家

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

堅嬲都好正常

大貓真係抵撚死！

Actually it is quite humiliating for the British for hsbc to support this anti-democratic law

hsbc已經係pro-Beijing㗎啦
之前班高層仲話推動英國唔好做任何野去「放棄14億市場」

不要比王冬勝走全球通緝令

但話哂佢都係養子

連埋之前嗰啲一齊罰

作為一間銀行CEO
睇到未睇過一d野就簽名支持

因為hsbc得大中華地區係賺錢

其實有得唔跪咩
抗爭者有冇勝算俾人睇到？
屌啲勝利球迷其實冇用

其實我覺得係暗黑兵法

王冬勝絕對係幫兇
為左利益殺人放火都做得出

英國其中一個代名詞投身納粹 你話呢

賣國銀行

尋日國會live已經點左名問外相會點搞

得咁少retweet

RT!!!TWITTER戰線呀!!!!!

死利狗 加 渣打真係絕配賤種組合

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

呢d想兩邊食或者只係奶得唔夠盡既都唔洗諗住有運行
曾經見過藍絲屌cctvb幫住哂d暴徒

HSBC 真係好醜陋 , 抵抗左幾拾年中共 , 偏偏係全球反中共前一刻跪低 , 燈到上火星

表決新九組嗰陣匯豐老總特登喺北京打畀鄭海泉叫佢投反對

等左好耐終於向利開刀啦

利申 利狗

型

制裁啦
仲打嘴炮

SHUT HSBC DOWN now

就嚟俾英美火燒後欄都仲掛住rmb?

香港賺錢香港炒人

回力鏢死HSBC

慢慢轉緊去citibank

今次真係封

比人封個封

王冬勝兩面不是人情何以堪

好無知一問
咁恆生係咪都準備仆街

佢本身已經係唔知人大定係政協

大家比d力推

心心

匯豐成日比美國佬罰錢，歐美業務又蝕錢，全面撤走唔出奇wo

典型撚屌廢老香港人
有著數袋左先

其實真係賣畀大佬算吧la，反正HSBC只係靠大陸生存

遷冊囉
你開心冇?

明明... 轉眼變成...

遷冊中國

邪撚到 紅燒獅子後惡運連連，兩邊不是人

其實on9先會爭聲出

匯豐旗下，無需要亦都無資格以恒生身份再表明立場啦
local細行一間，who cares

推

sanction!

佢 簽就要負簽的責任

HSBC 賣港賣到契弟都無得你做

屌自己icon都唔聽自己支笛 奶共奶到咁撚盡 係咪要教訓下

Push

大家唔該like and retweet

抵佢收皮

明明匯豐轉眼變成利豐

如果利記敢轉渣兜sponsor
就真係

汁左佢啦

串

叫人制裁英國銀行會唔會犯國安法？
認真討論

0005又要畀人當ATM

Fuck HSBC la rubbish bank

國恥嚟

咁事實英國保唔住hsbc 啦
你睇下美帝，敢搞citibank 咩？
中共轉揀d 易蝦既蝦到盡係眾所周知

都係快啲過走上海匯豐啲錢

搞咩咁少like，連登唔係盛產鍵戰？？

A

做得好

唔想咁講
但似係講完之後 就會當無野

等緊佢股價穿零

根本係得香港賺錢，不過就成日心紅想賺大灣區想賺成個支那既錢。

根本戇撚鳩，咁多間國企銀行，幾時輪到你隻野仔病貓？

Stand red for 10 years

HSBC 心心眼